GME散戶打大佬秘笈(二) : 不用本多終勝 , 只須貨源歸邊

自問自答消除疑惑 :
1. 為咩要信Reddit幾個三九唔識七嘅人跟機買GME?
絕非跟佢哋買 , 係紐約交易所提供咗Citron為首嘅沽空機構沽空率超過合理水平嘅資料，即係無貨喺手就搏命沽，咁同欺詐無分別。
2. 買GME為咗賺錢?
可以是可以不是 , 如果為賺錢其實有其他選擇 , 又連登契媽股又TSLA又靜靜哋贏股 , 點解要買對賭性質咁重嘅股票? 但如果認同今次係一個打爆Citron一類不負責任嘅沽空機構好機會 , 或認同今次係有欺詐成份，就可以控制風險少量入然後擺明唔放直到佢哋徹底放棄沽空GME或有所收歛為止。
3. 學生哥想用Grant loan跟機好唔好?
唔好 , 學生搵錢唔多專心讀書做兼職啦～搵錢大把方法做咩要參與呢種散戶同大戶對賭遊戲? 除非你諗住買一股食花生 , 蝕晒都無所謂咁就另計。
4. 買GME最佳心態係?
睇你買嘅目的，如果純粹想打爆沽空機構 , 入少量再SH已足夠 , 係唔一定收到佢哋皮 , 但因為只係少量 , 因此可守好耐好耐即係成日同自己講正股驚西講足十年都無問題 , 當然 , 前題係佢未摺或被收購。
5. 買幾多股最穩陣?
衡量自己心理及財力可承擔完全虧蝕的風險 , 你一蚊都蝕唔起或者蝕一蚊你都要生要死 , 就完全唔好掂，你諗住靠呢次一鋪發達亦唔鼓勵。如果你想打爆沽空機構俾個教訓佢哋，或者想實踐一下係咪貨源歸邊後就可以當Bitcoin咁嗌到天價都吹你唔脹，咁你可以買一股或幾股 , 當係參與其事又風險有限。

最後都係果句 : 信念加一股呀～